香港抗爭者要提防3個組織, 淡化,分化, 弱化抗爭力量

有3個組織6個月來都playdown, 誤導,分化呢個抗爭運動,

1 蘋果日報! 故意收費, 將香港人分成會員非會員, 變相封鎖消息做成黃藍對立.

2 教恊, 咁耐聲都唔聲, 做成幾萬老師龜縮, 唔肯罷工!

3.飯民 , 雖然有部份站在前線保護示威者,但大部份都係奸9, 並冇發揮領導者功能, 不論在籌款、打官司、 幫助逃台義士, 追查被殺市民真相, 都隐撚咗形, 地下共產黨真身難以掩飾.

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

push

蘋果日報收埋咁多會員費, 剩出埋啲二手新聞,特別係日日發生嘅被自殺案, 故意將真相隱瞞!

樓主係戇鳩定五毛，蘋果年年蝕幾億，收費就當分化？大公文匯係樓下任拎，就係好嘢呢？

蘋果日報 如果不收費 如何出糧俾員工,收工係度攪分化

咁你呢個po係屬於邊類？

佢話蝕你就信?

除咗報紙廣告, 個蘋果app廣告多撚過Youtube, 上個月抗爭每晚直播出得一兩個記者, 啤梨晚報義工都出得多過佢!

低級五毛

另外教恊, 咁多教師被告,逼迫,炒魷, 有冇出過聲!

飯民,6個月來, 每幾日一單被自殺, 有冇聽見過佢哋企出黎質疑?有冇發揮立法會議員嘅功能叫警方交代?有冇開記者會指控警察殺人?!

仲以為樓主想講熱普城呢三個分化大師
點知樓主正正就係熱狗

開公司唔駛收入？點出糧買設備？

駁唔到

叫你哋留意堤防, 因為呢三個組織, 喺將來隨時可以反水, 出埋香港人!

隐撚咗形

專業少少好唔好？我叫組長減你人工㗎喇

佢自己就係弱化 淡化 分化果個人